點解藍絲打人都仲有一班人盲撐，但我哋連還手都要驚失民心呀？！

點解我哋連還手都要驚失民心呀？！

點解呀？
究竟你哋呢班「民心」有冇良心咖？！
警察打人，藍絲打人，政府打壓，你話唔得 。
我哋反抗，你又話唔得。

啱啱睇到條片，有個年輕人俾個阿叔一拳拳咁打都唔還手！我唔係心痛，我係好嬲！

點解佢要打不還手呀？！
因為一還手就會俾你哋企喺高地話「總之郁手就唔啱」。
因為佢一掂到個阿叔，阿叔就會扮嘢話個年輕人恰佢一把年紀呀！然後你哋就會話「點可以對老人家出手」。

大佬！
依家俾人打呀！
依家俾人打呀！
依家俾人打呀！

係咪俾人打到死，都唔可以還手呀？！
係咪後生就唔可以還手呀？！
係咪總之郁手就唔得呀！？

你哋個良心喺邊呀？！

好嬲！

根本就係欺善怕惡

唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有迫使共匪政權下台，原因好簡單，共匪喺香港每隔幾年就會搞啲禍港議案，只係喺2014年雨革開始計，粗略記憶入面已經有偽普選、普教中、割地兩檢、明日大愚、逃犯條例、智慧監控燈柱、社會信用計分制度咁多樣，而時間上只係過咗五年，已經令香港不斷比共匪魔瓜入侵咗好多次，香港人嘅言論自由、司法管轄權、甚至語言上嘅文化，都逐步消失，而大家都知道所謂行政長官、xx司局長等高官實際上只係共匪旗下嘅傀儡，即使換咗另一個人做，共匪中央針對香港嘅計劃唔會有變，而呢班新上任嘅傀儡都只會繼續配合共匪禍港，無助令香港人脫離苦海，所以，唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有迫使共匪政權下台，以民主共和制度取而代之

第四位自殺者遺言：

不是民選的政府
是不會回應訴求的

香港遲早完係呢班人手中

話唔還手岩嗰啲一定未撚企過喺前線，未為過人伸張正義，可能甚至連打波都怕有踫撞嗰啲，凈係得把口。抗爭抗議就一定要識執生，而人生安全比任何嘢都重要。已經唔係政治立場問題，人之所以為人，最重要既部分就係良知。俾人打都唔還手？講嗰個係咪人？返工俾人無故扣人工都要出聲還口爭取喇。

成肥閪我地一定會起你底

講真
日日民心民心
如果班藍絲打人非禮都無事，民心仲係向住佢地，要黎把撚咩
醒下啦屌

根本都唔知佢地驚d乜 全香港人立場早已定啦

其實要脫離苦海系首先要令中共習派下台，
佢宜家系行緊極權既左派，
以前江胡溫在位時香港還有一線生機，
一推盲目既大陸人同廢老都發現唔到習派既路線，
仲以為而家既中共係以前既中共，
唯有借真。外國勢力＋習派敵對派系(江派)對抗,
借力打力，敵人的敵人就是朋友，
單靠本土力量難以打贏

香港大部分所謂嘅民心，只會企喺贏嗰一邊

因為人地主場，我地作客

政府612點解冇嬴？

我冇野好講，入立法會之後又唔見有人話失民心？

所以我覺得 民心 係要教!!
今次係好好嘅機會!!
話俾佢哋知，我哋還手係正常!!

但啱啱見到有巴打講得啱，
希望大家聚焦翻五大訴求，對準翻政權，唔好變成人民打人民

我估巴打意思係大家只會係 >>> 結果論

真係好灰!!!

企過喺前線嘅一早已經係同路人
民心就係嗰班離遠望嘅人(妖，幾時先醒呀佢哋)

屌你老母你醒下就真, 你咁撚勁咪去做 Rambo 囉冇人會阻止你
你而家講既野同大陸LAY有乜撚分別? 嬲還嬲用下腦柒頭

香港太多勝利球迷
當我地贏左一仗 所謂嘅民心就歸於我地

與其諗咁多 不如做左再講

我尋晚有去追思會，見到佢生前影嘅相就想喊
我記得其中有一張係69/616大遊行嘅相，望住張相就諗起當時見到咁多人出黎係覺得幾咁有希望。。。
但依家呢？

連本身同一陣線嘅 民心 都轉呔，CLS!!!!

但我唔會放棄咖DKLM

一定要以法律制裁佢地
等佢地藍絲知驚
想坐監咪隨便開波

點解你重咁天真嘅

暫時已有人提
活動主題：
有曬日期內容
而家做咩事?成場運動失晒焦 21號開警隊濫權大遊行

差日期有內容
(置頂) 真普選抗爭三部曲

死線建議：
令7月21名正言順
死線係沙田遊行 如無回應 7月21日全面升級 同我去金鐘

點宣傳活動：
學生同政府講有死線
（做實事）學生會唯一要傾個死線比政府

煲大比人打嘅事
[輿論反撲]多謝九龍灣後生仔

btw可以起我底
我開左個討論po集思廣益

on9
如果唔係藍絲以為打人無法律代價
以後氣焰只會更盛

好多p牌仔叫人打不還手

唔知個義士係咪諗住俾人見到黑嘅極致所以搵命搏

尊重佢,但係可一不可再,經過呢單野都仍然撐警已經等同無藥可救

唔係叫你唔還手
有得叫自衛還手

而係一定要追究

我諗佢係悔氣説話啫? ...

邊撚個拉班仆街啊
拉完咪又係放人

正經POST 幫推

屌 你係咪都chur撚到落案啦
而家你比人打阿 大佬
你要求開file
差佬唔做 port埋佢

依家同大陸有咩分別

屌 咁多例子你睇唔到？
非禮都捉唔到人啊
點解你重咁天真以為法律可以解決

啱 好心痛
完全一樣心聲
屌你依家俾人打啊
唔係一拳啊 係幾拳啊
係唔係俾人打到入院都唔還手先叫啱啊
如果你係咁唸咁緊係啦
俾人打個個又唔係你
痛個個都唔係你
你緊係仲係度話咩民心乜乜柒柒啦
俾人打還手係正當防衛黎㗎 醒下啦

和理非根本係食屎狗，和理非有用美軍唔使養航母啦！

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

根本唔需要爭取不必要既民心

法律制裁 + 自衛還手
有冇得諗??

---------------------------幫推-----------------------------------
[輿論反撲]多謝九龍灣後生仔

咁難道就唔做?

你還手還還手 告一樣要告

我既論點係咁多

多謝可能我開多個po講

如果差佬唔保護香港市民 當我地再次面對藍絲襲擊 非禮等等既事 我地應該點做 拍曬片又點 過一排就冇人記得 但被打 被非禮既 一世都會記得
我地唔可以再比人蝦

巴打講得好啱，幫你整左張圖

我想講, 係你地「以為」還手要驚失民心, 大佬, 經過612, 71, 和理非都撐既, 仲有咩接受唔到?

個D藍屍妖魔廢老根本賣左靈魂冇得救

以守為攻

唔好失民心！村民唔係咁諗！
類似說話好似層相識

唔知點解你會俾人負評....
係咪因為個"地"字?
BTW 多謝巴打